Ad No 204. Kohtukäiad ette tulnud Reet Tõõtsow nõumees Peeter Kuill. Jüri Tünder tunnistab: Tema ei teada mitte palju Jaak TõõtsowJaan Tõõtsowil seemnid annud ehk kui kõrge hinna eest. Tunnistus sai kuulutud.
Mõisteti: Et Jaak Tõõtsow tõeks ei saa teha, et surnud Jaan Tõõtsowi käest linaseemete eest 20 rubla saada - peab tema Reet Tõõtsowile 14 päewa sees 20 rubla wälja maksma.
Otsus sai apellationi seadustega kuulutud.
